被捕支援睇黎要擴大到十八區

驚啲啊叔啊嬸比人警誡下落口供亂講嘢

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

全民皆民 西班牙村民 無裝起義
守護十八區